明唔明咩叫不合作運動

“甘地呼籲以非暴力的不合作手段，抵制英國的統治。他要求印度人不納稅、不入公立學校、不到法庭、不入公職、不購買英貨，並多次絕食。由於整個運動以政府為對像，沒有市民因而受到直接影響”

唔該認清楚你不合作既對象，因為人多到塞爆左，你企係度唔係錯，主動阻人就係錯。

你地唔好咁on9 la
人多而政府宣傳機場暫停係政府問題，
但主動封閘門，令到機場停，
就係抗爭者無差別攻擊。

好多人等左成年，甚至四五年至有一次旅行，你估個個咁有錢、咁多假期?
訂左既機票酒店要cancel邊個賠?

封機場根本就係引起眾怒，政府大L牌可以打，政府就係想你地咁做，先可以分化到你地，佢地先可以企上道德高地喺機場做拘捕行動。

任何一個地方，都唔會容許機場被故意倒塞，因為倒塞根本就係與只為敵，做任何野與民為敵只會輸。

要立即停止，唔好on9以為塞機場有得贏。
你自己諗佢唔回應，政府完全唔介意輸錢?

同埋好多時係做啲對市民有益既野

垃圾

推

我只係提出一個例子，當然實行要睇返實際既情況。我相信係咪「直接」影響到人係好重要。人係好奇怪，你衝出去阻佢一定會嬲，但係你企係度唔陏，佢奈你唔何。結果係一樣，但係觀感唔同就係唔同